icable 消息：政府明天恢復堂食

好柒啊

藍屍會話係德政

一人啦on9

有人又由圈套爬番出黎

咁冇邏輯嘅

真係弱智

班傻閪政府做咩都話啱架啦
係人都知今次政府係白撚痴無撚腦

彈出彈入

佢放寛政總食堂7左

跌入另一圈套

每檯兩人，只係會互噴口水

DAB又扮成功爭取

出出入入

玩鳩藍店

又同肺炎傾好左早午市唔會搞人

其實班on9 返工係做乜?

朝令夕改，民怨四起
777係得既

國際笑話

笑撚到我仆街
"我收回！大家當冇件事！"
屌你老母成個政府真係廢撚到呢

民建聯出信後半個鐘就撤回堂食
多謝民建聯成功爭取

自己係行會成員

又中圈套

成個政府冇人智力正常

選舉近了

全部變晒2人枱
咪一樣

朝令夕改

民建聯應該屌晒鬼：咁撚炆水，我地連安排人出黎抗議同印單張都未黎得切呀~

朝令夕改

政府做嘢咁兒嬉，鐘意點就點

民建聯成功爭取，9月立法會選舉有望

全部好似一蘭咁一格格咪得囉

on9

措拖已有成效 所以聽日恢復堂食

擾民政府

好撚on9

真係智障㗎喎

戇鳩無極限

做野仲快過人大會議

咁晚市點解唔恢復

民賤聯：good show

林鄭又中計

政府決定迅速 效率超脫世界

政府當市民撚狗咁撚

藍絲記住投民建聯啊 佢哋讚成禁完堂食再提議恢復啊

今次我支持政府

一係封關
一係禁足派一萬

全世界都係咁做

已經同病毒傾好左

藍絲:
琴日: 政府做咩你地都話唔啱 抗疫封晒有咩問題!
今日: 唔講咁多 政府好波!

尋日立場訪問個藍絲保安阿伯就係最好證明

支持佢玩鳩你？

成個政府廢到冇人有，由成班廢官領導，冇事都變有事.......

柒到哭能左

成功爭取禁堂食
成功爭取開放社區會堂
成功爭取放寛堂食

仲有件馬蹄露

本來我就認為徹晚市就夠，想再減人流就不如停工

明明條友冇朋友 先自己一個出去公園食

食肆比正苦撚到😂😂
訂曬餐具準備外賣依家又彈返入開返

智障架屌? 好好玩咩

飲食界咪又係照投張宇人

智撚障

弱智就唔好做特首啦

親，食肆只係政冶工具，建制要保35+

玩撚死人,朋友間餐廳琴日一次訂左比平時多10倍嘅外賣盒+餐具份量
依家佢都唔知點算,本身諗住拎黎捱一星期

政府永遠反應最快嘅行動就係證明自己on9

我呢幾日WFH
但好多人要坐街食好慘
而家佢改返,咁果班人咪可以去堂食
有咩問題?

業主: 開返堂食，可以加租啦

開名 大家幫手買外賣

咁點解唔放埋晚市 夜班不是人

政府：我要玩死你哋
吹啊

早午限2人
夜禁堂食

藍店黎,廢撚事啦

全部二人檯咪等於冇ban過囉, 有冇咁無聊呀

其實外賣盒唔會過期嘅...

要搵地方擺, 藍店抵撚死

既然係藍 洗乜你擔心佢

專門玩鳩香港人

疫情完左啦各位
又可以出黎聚餐了

外賣盒同餐具，擺幾年都得
依家5成入座，大把位擺黎比大家笑下

佢同武肺講掂數，夜晚先出黎活動

最慘係D貨佢塞滿曬係餐廳D坐位,唔知點清D位出黎
兩頭唔到岸

己經無話可說

死攬差佬冇得救

你無工返人地唔撚洗搵食養家?屌你老母

開埋晚市啦on9

每間鋪坐得幾條友，無位一樣要係街食，你老細點會比你遲d食遲d返

咁晚市又唔比兩個人

嘆冷氣收人工

君君早

民建聯今次勞苦功高，藍絲們應該要擺返幾日慶功宴

疫情己見頂，請業主們慢慢加租

玩殘晒啲餐廳

要會考要多分先至唸到呢條絕世屎橋

咁撚on9都有

媽呀

當我冇講過

晚市依然close，淨係早午
應該都係6pm-5am唔開得

政府樽鹽呢

太遲
啲藍屍撚哂鬼，話9月一定要有選舉踢走共匪聯

咁就理得佢死

林鄭同劉禪邊個強?

葉國謙 同 張國鈞 似乎有違反行會保密 洩露行會決定俾自己黨既嫌疑？

唔洗
政府過兩日又禁

淨係呢一下佢已經冇得撐
商家佬一定用呢樣嘢屌到佢個屎忽都爛埋

劉禪裝瘋賣傻咋
林鄭係自以為好撚醒既弱智閪

又畀人得逞

講緊班on9高官

仆街，又中圈套

咁咪比市民嘅奸計得逞囉

垃圾

媽呀，好柒呀！

唔好鬧佢啦！
佢又改就你同佢玩啦！
無命！

冇改錯名

柒婆

其實係成功嘅政治操作
大家執著於究竟堂食與否
政府修正咗佢所謂嘅防疫政策「錯誤」
大部分基層可能已經收貨
但封關 禁止豁免檢疫人士就冇咗真正嘅試聽
係佢修正完之後再要求爭取禁止豁免就好容易被標籤為政治訴求

同保皇黨扯貓尾
保皇黨又會話成功爭取

痴撚線
On9政府

乜撚野?

佢應該以為你屌緊打工仔

典型思想

同病毒講掂數？？

證據確鑿

好撚柒啊屌你老母

完美示範

大好機會呀,
大家一齊出去食飯啦喂

市民中圈套！

我唔出信 點拎晒光環呀

咁快手

伙記講曬放無薪假，突然又番工

唔覺咁簡單 由琴日搞出嚟
淨係CCTVB都播咗兩三個人叫政府封關
唔係話開返堂食啲人就唔知咩事

多謝民建聯

同肺炎傾唔掂數

多謝民建聯
民建聯世界第一

弱智

坐低食飯呢啲基本人權
宜家都要政府批准
抵佢哋做藍絲

咁都仲要聽日先 你話班廢官有幾離地

收回國安法未？

合乎一國政策

朝令夕改

企硬啲嘛, 唔夠偉哥?

佢個屎忽又幾時好過呀

爛屎忽，咪用幾十萬月薪醫返好囉。唔撚驚

jm9

好當人唔記得佢哋有代表係行會成員架喎

推願榮光歸香港

一個政府政策會朝令夕改，真係嗰頭近了

等睇大爆發